{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108201",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 래디언스 호텔"
    },
    "text": "2020年5月GRAND OPENとして新築されたレディアンスホテルは巨済島玉浦の近くに位置しています。 当ホテルは特別な品格で皆様をお迎えしており、計30室の客室を保有しております。 韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 ホテルは最上のオーシャンビューを備えた客室を提供し、客室内には屋外テラスがあります。 また、すべての客室にはネットフリックスが設置されており、無料視聴が可能です。 ホテル1階にはオーシャンビューを鑑賞できるカフェがあり、防疫規則を徹底的に施行しています。 手指消毒を必ずしていただいて、すぐに届く製品は使い捨て備品を使用しています。 ホテルはお客様の安全のために最善を尽くしており、多くのご利用をお待ちしております。 ホテル内のカフェイン「cafe_amberbrown」はインスタグラムで確認できます。 駐車場はホテルに隣接し、海の景色も一緒に鑑賞できます。 巨済島の主要観光地である玉浦港、玉浦港、玉浦造船所、長承浦市外バスターミナルなどとの距離も簡単に紹介されています。 ホテルに対する訪問者のレビューは非常に高く評価されており、美しい景色と静かな雰囲気を楽しむことができ、清潔で広い客室と様々な形の部屋を提供していることが称賛されています。 でも、むしろ掃除の調子がよくなく、備品も古くて不便な点が多いという意見もあります。 また、フロントデスクのスタッフが不在だったり、チェックインが難しい場合もありますし、電話での連絡を受けにくいためコミュニケーションが円滑でないという意見もあります。 いずれにせよ、コストパフォーマンスが高く、おすすめのホテルとも評価されています。 最後に、ホテルの1階には運営中のカフェがあり、営業時間は10:00から22:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "レディアンスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "レディアンスホテルは巨済島玉浦の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルは何階建てですか？",
            "answer": "レディアンスホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルは何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "レディアンスホテルは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "レディアンスホテルの客室は最上のオーシャンビューを備え、屋外テラスがあります。また、すべての客室にはネットフリックスが設置されており、無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "レディアンスホテルの1階にはオーシャンビューを鑑賞できるカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルの防疫規則はどのように実施されていますか？",
            "answer": "レディアンスホテルでは手指消毒を必ずしていただいており、すぐに届く製品は使い捨て備品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "レディアンスホテルの駐車場はホテルに隣接しており、海の景色も一緒に鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "レディアンスホテルの周辺には巨済島の主要観光地である玉浦港、玉浦港、玉浦造船所、長承浦市外バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "レディアンスホテルは美しい景色と静かな雰囲気を楽しむことができ、清潔で広い客室と様々な形の部屋を提供していることが評価されています。ただし、掃除の調子がよくない、備品が古くて不便な点などの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルのフロントデスクはいつ営業していますか？",
            "answer": "レディアンスホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "レディアンスホテルのカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レディアンスホテルのカフェ「cafe_amberbrown」の営業時間は10:00から22:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 592
    }
}